讀晒銀時為左咩?

以前我中學好鍾意phy chem，諗住大學讀晒銀時做professor，我以前都認為自己有能力讀上去做世界一流科學家之時，我見到咁多位中學phy chem老師讀完science最後都係做晒個老師...
佢地有啲讀完master 有個會考4條A 讀完degree話自己讀唔成先做老師仲勸學生唔好揀physics悔終生...
中學老師簡直係改變我上大學揀科，搞到自己都覺得好難讀上，最後都係做教畜．
學咁多Science理論但讀唔上去揾唔到大學教席又有咩用? 唔通只為追求世界的真理?
但學校的老師講比我聽的世界的真理就是錢，因為佢地最後無可奈何選擇教畜之路．

現在讀Science既你又係為左咩而讀?

學黎計下個乞衣兜要整幾深先唔會彈d散銀出黎

本身冇咩經濟負擔,只係為興趣
而家仲有1年grad,難到已經唔想再接觸sci

藥劑師,物理治療師,護士

做到professor既又唔見你講，就算唔掂做中學老師一樣待遇好好，點都唔洗萬幾二萬過世。

科學家 professional

晒銀時要係外國先出人頭地

想追求科學知識
我細個夢想大做科學家，探索生命之原
宜家只係一名普通OL, 日日呻人工底冇前途

有幾多人做到prof 做老師點解唔讀其他? 做老師讀完大學教番中學野真心唔通讀Science目的只係for 教中學內容? 做lecturer or prof 就話啫

樓主請回答

做保安唔錯

大學SCIENCE YR2可以揀呢三個MAJOR ?
係既話我quit u入3大science

internal transfer/master/second degree
樓主諗嘢唔好咁狹窄啦好嘛

呢啲就另計啦

咪理個癲佬啦，讀哂銀時真係悔終生，同路人

講就容易
我當年想讀pharmacy second degree
拎住hku mphil去報佢都唔收

做護士駛咩讀degree﹐自己去HA道報RN課程，dse都入得啦

有冇試過報外國second degree，會唔會大啲機會收

你知唔知去外國讀degree要幾錢
有呢個數的，我first degree一早走左

發現好多人講science嘅出路
其實你讀咩科都做到

有冇咩科係得sci先至做到?

知 咁姐係易啲入？

有名你叫 嘥銀 嘥時間